黃子華事件教識我哋點樣面對黃色經濟圈

黃色經濟圈核心價值
反對紅色，避免藍色，懲罰黃色
從來冇話要攻擊綠色

黃色選擇優先次序：黃綠藍紅

黃綠藍紅

搵食啫，犯法呀，我想呀
罷工不了，勇武不子

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

推

傻9都知要中立啊下嘛

黃色選擇優先次序：黃綠

最理想：沒有藍紅

我唔要多粒魚蛋

我唔要黃店搞得起
我要藍店死

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

當然

達哥，ming 仔算咩色？